[學術討論] 有電話號碼，點樣hack入去自己電話？

岩岩睇完竊聽風雲，自己有兩部手機兩張電話卡，想試下用自己電話hack另一個自己電話，睇返自己d wechat同email紀錄

係咪whatsapp send條link dl左佢就得？
有冇人識？

咁易hack你以後仲敢用